17:30水炮車位置

剛剛金鐘出動咗
射緊水

中左molly

著咗火

手足好波

秒淋熄

手足小心呀

摩打可能燒左

向勇武致敬!!!!!!

屌 丟多幾粒啦
一粒燒唔爛

勁火滅左火架車

可唔可以退 唔好開遮擋

架車好厚甲，各位魔法師加油!

無作用

移動水炮竟然怕火魔法

夏愨道啲人企疏啲啦！！

唔好用肉身擋水炮車呀

架車有死角

無
係操作員做唔切

噴顏色水了

有咩方法即場整汽油彈
搵私家車搶油?

無水LU

Push